親子台有冇得諗？

鑑於baby kingdom開始因一言堂而選擇過黎連登，但連登好似冇相關既台可以俾佢地討論一啲家庭生活相關議題
唔知咁有冇得諗？
利申：第一次開站務台post如果有錯請屌細力啲

我係bk過黎既阿嬸支持有親子台

連登不分年齡

我係親子王國版主 我支持

push, agger

支持學生！你地冇做錯到 學生不是暴徒

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

開冇問題，但係要有足夠家長維持正常討論先

G持 歡迎Jm

不過依家咁夜，應該比較少家長係度
睇多幾日應該就知夠唔夠

不過希望開得成

We connect

致來自BABY KINGDOM的JM

依度都有人支持

多謝呀嬸

G持 ！

繼續推

支持

G持咁多位新媽咪

諗起老母煮飯唔知煮到似咩樣嗰d post
d老母會唔會見到d仔女影碟野出黎 然後話狗都唔食
家庭慘劇就係咁發生

開左就會有人
分享下家庭生活吹下水狙擊下黑心嬰兒用品店

我無嘢講 我要飲水 我要見律師

睇波台得啦

push

原來無親子台

我仲以為高登有乜 依度就有乜

我起初都係咁諗，但睇完上面個post先發現真係冇
好期待有之後可以同班媽媽們學野

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無人性

有成人台，無親子台

靚女多謝支持

係就好啦!
贊成

開咗冇壞

我無野講

有得諗
支持

係就快d叫連仔開 唔係一陣佢地入錯成人台

推 連仔開

連登遍地開花

推!!!

歡迎地方的媽媽

咁以後親子台啲巴打絲打係唔係要叫爸打媽打

鍾意親子台

正呀

高登試過
變左一大堆倫理av post😂
Admin之後好似出黎清洗太平地

地方媽媽

花打同媽打

媽打

唔好講笑 親子台攪得唔好除時變成人台

認真mode： 你係呢到要自己分到咩叫假膠同真心膠

廢事到時係到互吊變晒尻氣

g持

歡迎JM

支持
無嘢講lu

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

歡迎媽打

親子台真係good idea
可以俾阿媽上嚟問吓年輕人諗法
解決家嘈屋閉

支持
We connect

支持！bk apps都鏟埋，比我地可以係度留下言

連仔快啲開 接收BK嘅地方媽媽

推

我撐吖！
粗口老娘我一向只喜歡上連登，（babykindom同我好似格格不入，加上喜歡依邊個風氣，好真、好好玩！上得多人都後生返！

支持！
叫「娘子台」

我都係老母國過黎既新手，頂唔順5毛

push
預先歡迎各位香港爸媽

仲好
促進夫妻床笫和諧

連登大家庭
大和解

歡迎

連登正式connect 親子王國、香討

G持
一個唔小心就變家長架啦
親子台人人有份

遲啲如果有埋老人一輩可以叫佢地
.
.
.
L打

Push